唐英年：候選人涵蓋不同光譜有利管治

在北京，中聯辦主任張曉明被追問有否為林鄭月娥拉票，他說全屬謠言。政協常委唐英年認為，三名候選人都有一定支持，符合人大委員長張德江所指要受市民擁戴的條件，而他認為能涵蓋不同光譜將有利管治。

正在北京的中聯辦主任張曉明，被問到有沒有干預行政長官選舉，他開腔否認。

主管港澳事務的人大委員長張德江日前與政協委員閉門會談，講到希望選出受市民擁戴的特首。已提名林鄭月娥的政協常委唐英年說，候選人若涵蓋不同光譜，會更有利管治。

至於未能成功提名葉劉淑儀入閘的新民黨副主席田北辰，則說現階段覺得曾俊華較適合當特首。

同樣沒有提名任何人的自由黨劉健儀表示，要視乎候選人政綱、辯論表現及民望才作投票決定。

在北京開會的大部分港區政協及人大代表都是選委會成員，大部分人都提名林鄭月娥。

風向好似唔同咗

我係中共都覺薯片佬管港豬易啲㗎啦

泛民又中伏

又中咩伏呀

泛民本身就係伏